有冇新手真係想學投資？

入黎留低你嘅TG我黎搵你啦

Pushhhh!

又想推8仔

又搵水魚

幣少爺